{"10+ chapters ebook":"10장 이상의 전자책","Author":"작가","author description one":"저는 9년 이상 베이징에서 살고 일해 온 소프트웨어 개발자입니다. 저는 프로그래밍과 로드 트립에 열정적입니다. 여가 시간에는 백패킹을 즐기고 중국의 대부분 지방과 관광지를 광범위하게 여행했습니다. 저는 또한 사진 촬영과 운전을 매우 좋아합니다.","author description three":"이 가이드에서는 지하철 티켓을 구매하는 방법, 음식 배달을 위한 DoorDash와 유사한 \"Meituan\"을 사용하는 방법, Uber에서와 마찬가지로 Didi에서 승차를 요청하는 방법을 알아봅니다. 이 전자책이 여러분에게 도움이 되는 자료가 되기를 바랍니다. 질문이나 피드백이 있으면 언제든지 저에게 연락해 주세요.","author description two":"중국을 방문하는 외국인 친구가 많아지면서, 많은 사람이 첫인상과 상당히 다른 경험을 공유한다는 것을 알게 되었습니다. 또한 여행 중에 다양한 어려움에 직면합니다. 이러한 사실이 저에게 영감을 주어, 중국을 순조롭게 여행하는 방법을 여행자에게 안내하는 이 전자책을 쓰게 되었습니다.","author name":"케빈 우","author title":"안녕하세요, 저는 '현지인처럼 중국 여행하기' 책의 저자입니다.","Booking Taxis and Ride-Sharing Apps":"택시 예약 및 승차 공유 앱","buy ebook":"전자책 구매","description":"중국 여행을 계획하는 데 필요한 모든 것을 담은 전자책입니다. 비자, 서류, 건강 및 약, 교통편, VPN, 호텔, 레스토랑 등입니다.","Downloading Useful Travel Apps":"유용한 여행 앱 다운로드","Early bird discount price":{"":"조기 할인 가격입니다."},"Enter your email address and I’ll send you a sample from the book containing two of my favorite chapters":{"":"귀하의 이메일 주소를 입력하시면 제가 가장 좋아하는 두 장이 담긴 책의 샘플을 보내드리겠습니다."},"Essential Apps":"필수 앱","Exploring Shanghai":"상하이 탐험","Follow me on X":"X에서 나를 팔로우하세요","Future updates access":"향후 업데이트 접근","Get free chapters":"2개의 무료 챕터를 받으세요","Get the free sample chapters":"무료 샘플 챕터를 받으세요"," Get this ebook":" 이 전자책을 받으세요","Get this ebook":"이 전자책을 받으세요","Getting Started":"시작하기","Get two free chapters straight to your inbox":"2개의 무료 챕터를 이메일로 바로 받아보세요","hero":"중국을 처음 방문하는 사람들을 위한 궁극의 여행 가이드","How to Obtain a Visa":"비자를 얻는 방법","Introduction description":"이 가이드는 또한 베이징, 상하이, 홍콩, 청두 등 주요 도시의 인기 있는 관광 명소를 소개합니다. 이 섹션은 최신 여행 트렌드와 경험을 기반으로 한 관광 명소의 변경 사항이나 새로운 추천 사항을 반영하기 위해 정기적으로 업데이트됩니다.","Introduction end section":"이 책을 다 읽고 나면 중국 여행을 계획하는 데 필요한 자신감을 충분히 얻을 수 있을 것입니다.","Introduction link text":"2개의 무료 챕터를 이메일로 바로 받아보세요","Introduction section apps":"여행 계획 및 커뮤니케이션에 필수적인 앱","Introduction section booking":"숙박 시설 예약 및 최고의 딜 찾기 팁","Introduction section cultural":"알아두어야 할 문화적 예절과 지역 관습","Introduction section food":"꼭 맛봐야 할 인기 요리와 식품 안전 팁","Introduction section transportation":"주요 도시에서 대중교통을 이용하는 방법","Introduction section visa":"비자 요건 및 신청 절차 이해","Introduction title":"\"지역 주민처럼 중국 여행하기\"는 정책, 입국 요건, 필수 앱 다운로드 및 사용 방법, 티켓 예약 방법 등 중국 여행을 계획하는 데 필요한 모든 것을 포함한 포괄적인 가이드 역할을 하는 전자책입니다.","Introduction to Traveling in China":"중국 여행 소개","Navigating the Subway System":"지하철 시스템 탐색","One-time":"일회성","Pay once and future updates included":{"":"한 번만 지불하면 향후 업데이트도 포함됩니다."},"Pricing":"가격","sample button":"샘플 챕터를 받으세요","See more":"더 보기","Table of contents":"목차","table of contents description":"\"Travel to China Like a Local\"은 중국을 즐겁게 여행하는 데 필요한 모든 필수 정보를 제공하도록 설계된 포괄적인 가이드입니다. 교통 정책과 비자 요건부터 교통 수단 옵션과 꼭 방문해야 할 명소까지 모든 것을 다룹니다.","table of contents title":"책에 포함된 모든 내용을 살펴보세요. 알아야 할 모든 것이 안에 들어 있습니다.","This ebook has been a great help for my upcoming trip to China":{" I've only read two chapters, but the tips have already clarified my plans":{" I wish I had found it sooner!":"이 전자책은 다가올 중국 여행에 큰 도움이 되었습니다. 아직 두 장만 읽었지만, 팁 덕분에 이미 계획이 명확해졌습니다. 더 일찍 찾았으면 좋았을 텐데요!"}},"Top Attractions in Beijing":"베이징의 인기 명소","Tourist Attractions":"관광 명소","Transportation":"운송","Travel to China for business from the USA":{"":"미국에서 사업차 중국으로 여행합니다."},"Understanding Transit Policies":"교통 정책 이해","Using AliPay for Payment":"결제에 AliPay 사용","Using Didi for Rides":"Didi를 이용해 라이드하기","Using Meituan for Food Delivery":"음식 배달을 위해 Meituan 사용","Using Public Transport":"대중 교통 이용","Visiting Chengdu and More":"청두 방문 및 기타"}